<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Simple Voice Recorder</string>
    <string name="app_launcher_name">Диктофон</string>
    <string name="recording_saved_successfully">Запис успішно збережено</string>
    <string name="recording">Запис</string>
    <string name="no_recordings_found">Записи, створені цим додатком,
\nне знайдені</string>
    <string name="no_recordings_in_folder_found">В обраній теці, не знайдено
\nжодного запису</string>
    <string name="paused">Пауза</string>
    <!-- Confirmation dialog -->
    <string name="delete_recordings_confirmation">Видалити %s\?</string>
    <!-- Are you sure you want to delete 5 recordings? -->
    <plurals name="delete_recordings">
        <item quantity="one">%d запис</item>
        <item quantity="few">%d записа</item>
        <item quantity="many">%d записів</item>
    </plurals>
    <!-- Settings -->
    <string name="try_hiding_notification">Намагатися приховати сповіщення про запис</string>
    <string name="save_recordings_in">Місце зберігання записів</string>
    <string name="bitrate">Bitrate</string>
    <string name="record_after_launch">Start recording automatically after launching the app</string>
    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Чи можна приховати значок сповіщення під час запису?</string>
    <string name="faq_1_text">Ну, це залежить від обставин. Доки ви використовуєте свій пристрій, повністю приховати сповіщення з таких додатків неможливо.
        Якщо ви встановите відповідний пункт в настройках, додаток зробить все можливе, щоб приховати сповіщення. Також можна приховати його на екрані блокування, якщо відключити відображення конфіденційних сповіщень в налаштуваннях пристрою.</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple Voice Recorder - простий запис звуку</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Легкий спосіб запису всякої дискусії або звуку без реклами і доступу в інтернет</string>
    <string name="app_long_description">Ви коли-небудь хотіли згадати що сказала інша людина\? Або завдання, яке вам дали на нараді\? Більше не потрібно хотіти. За допомогою цього простого диктофона ви зможете записати будь-який звук дуже швидко. Додаток одразу переходить до справи, він не містить ніяких чудернацьких функцій, які ви не будете використовувати. Тільки ви і диктофон. Він показує поточну гучність звуку у вигляді приємної візуалізації, від якої ви отримаєте масу задоволення. Додаток має дійсно інтуїтивно зрозумілий і чистий інтерфейс користувача, мало що може піти не так. Також є програвач, щоб ви могли швидко прослухати свої записи, з можливістю перейменувати або видалити їх. Не містить реклами або зайвих дозволів, повністю з відкритим вихідним кодом. Є можливість налаштовувати кольори інтерфейсу. <b>Ознайомтеся з повним набором додатків Simple Tools тут:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools</string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>