<resources>
    <string name="app_name">Simpel Lydoptager</string>
    <string name="app_launcher_name">Lydoptager</string>
    <string name="recording_saved_successfully">Optagelse gemt som\n\"%s\"</string>
    <string name="recording">Optager</string>
    <string name="no_recordings_found">Ingen optagelser lavet af denne app\ner blevet fundet</string>
    <string name="no_recordings_in_folder_found">Ingen optagelser er fundet\ni den valgte mappe</string>
    <string name="paused">Pauset</string>

    <!-- Confirmation dialog -->
    <string name="delete_recordings_confirmation">Er du sikker på du vil slette %s?</string>    <!-- Are you sure you want to delete 5 recordings? -->
    <plurals name="delete_recordings">
        <item quantity="one">%d optagelse</item>
        <item quantity="other">%d optagelser</item>
    </plurals>

    <!-- Settings -->
    <string name="try_hiding_notification">Forsøg at skjule notifikation under optagelse</string>
    <string name="save_recordings_in">Gem optagelser i</string>

    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Kan jeg skjule notifikationsikonet under optagelse?</string>
    <string name="faq_1_text">Mens du bruger din enhed, er det ikke længere muligt at skjule meddelelser fra apps som denne fuldt ud. Hvis du aktiverer \"Forsøg at skjule notifikation om optagelse\" i Indstillinger, gør appen sit bedste for at skjule det. Du kan dog skjule det på låseskærmen, hvis du deaktiverer visning af følsomme meddelelser i dine enhedsindstillinger. </string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simpel Lydoptager - Optag lyde nemt og enkelt</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">En nem måde at optage diskussioner eller lyd uden reklamer eller internetadgang</string>
    <string name="app_long_description">

Har du nogensinde ønsket at du kunne huske, hvad det var en person sagde? Eller huske den opgave, de gav dig på et møde? Med denne enkle optager kan du optage enhver lyd eller samtale hurtigt og nemt.

Appen går direkte til opgaven, og den indeholder ingen fancy funktioner, som du ikke har brug for. Det er bare dig og lydoptageren. 

Appen viser den nuværende lydstyrke med en tydelig visualisering. Den har en intuitiv og ren brugergrænseflade, hvor ikke der ikke er så meget at tage fejl af. Den tilbyder også en praktisk afspiller, så du hurtigt kan lytte til dine optagelser, og du kan omdøbe eller slette dem. 

Indeholder ingen annoncer eller unødvendige tilladelser. Den er helt igennem OpenSource, og du kan selv bestemme farverne. 
         
         <b>Se alle de andre apps fra Simple Tools her:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
