<resources>
    <string name="app_name">Simple Voice Recorder</string>
    <string name="app_launcher_name">Диктофон</string>
    <string name="recording_saved_successfully">Запись успешно сохранена как\n\"%s\"</string>
    <string name="recording">Запись</string>
    <string name="no_recordings_found">Записи, созданные этим приложением,\nне найдены</string>
    <string name="no_recordings_in_folder_found">В выбранной папке не найдено\nни одной записи</string>
    <string name="paused">Пауза</string>

    <!-- Confirmation dialog -->
    <string name="delete_recordings_confirmation">Вы уверены, что хотите удалить %s?</string>    <!-- Are you sure you want to delete 5 recordings? -->
    <plurals name="delete_recordings">
        <item quantity="one">%d запись</item>
        <item quantity="few">%d записи</item>
        <item quantity="many">%d записей</item>
    </plurals>

    <!-- Settings -->
    <string name="try_hiding_notification">Пытаться скрыть уведомление о записи</string>
    <string name="save_recordings_in">Место хранения записей</string>

    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Можно ли скрыть значок уведомления во время записи?</string>
    <string name="faq_1_text">Ну, это зависит от обстоятельств. Пока вы используете своё устройство, полностью скрыть уведомления о таких приложениях уже невозможно.
        Если вы установите соответствующий пункт в настройках, приложение сделает всё возможное, чтобы скрыть его. Также можно скрыть уведомление на экране блокировки, если отключить отображение конфиденциальных уведомлений в настройках устройства.</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple Voice Recorder - простая запись звука</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Лёгкий способ записи любой дискуссии или звука без рекламы и доступа в интернет</string>
    <string name="app_long_description">
        Вы когда-нибудь хотели вспомнить, что сказал другой человек? Или задание, которое вам дали на совещании? Больше не нужно хотеть. С помощью этого простого диктофона вы сможете записать любой звук очень быстро.

        Приложение сразу переходит к делу, оно не содержит никаких причудливых функций, которые вы не будете использовать. Только вы и диктофон. Оно показывает текущую громкость звука в виде приятной визуализации, от которой вы получите массу удовольствия. Приложение имеет действительно интуитивно понятный и чистый пользовательский интерфейс, не так много может пойти не так.

        Также имеется проигрыватель, чтобы вы могли быстро прослушать свои записи, с возможностью переименовывать или удалить их.

        Не содержит рекламы или ненужных разрешений, полностью с открытым исходным кодом. Есть возможность настраивать цвета интерфейса.

        <b>Ознакомьтесь с полным набором инструментов серии Simple здесь:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
