<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Grabadora de voz Simple</string>
    <string name="app_launcher_name">Grabadora de voz</string>
    <string name="recording_saved_successfully">Grabación guardada exitosamente</string>
    <string name="recording">Grabando</string>
    <string name="no_recordings_found">No se han encontrado grabaciones\ncreadas por esta app</string>
    <string name="no_recordings_in_folder_found">No se han encontrado grabaciones\nen la carpeta seleccionada</string>
    <string name="paused">Pausado</string>
    <!-- Confirmation dialog -->
    <string name="delete_recordings_confirmation">¿Estás seguro que quieres eliminar %s?</string>
    <!-- Are you sure you want to delete 5 recordings? -->
    <plurals name="delete_recordings">
        <item quantity="one">%d grabación</item>
        <item quantity="other">%d grabaciones</item>
    </plurals>
    <!-- Settings -->
    <string name="try_hiding_notification">Tratar de ocultar la notificación de grabación</string>
    <string name="save_recordings_in">Guardar grabaciones en</string>
    <string name="bitrate">Bitrate</string>
    <string name="record_after_launch">Start recording automatically after launching the app</string>
    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">¿Puedo ocultar el ícono de notificación durante la grabación?</string>
    <string name="faq_1_text">Bueno, depende. Ya no es posible ocultar completamente las notificacioes de aplicaciones como esta mientras usas tu dispositivo.
        Si activas el ajuste correspondiente, la aplicación hará todo lo posible para ocultarla. También puedes ocultarla en la pantalla de bloqueo, si desactivas el mostrar contenido sensible en los ajustes de tu dispositivo.</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Grabadora de voz Simple - Graba audio facilmente</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Una forma fácil de grabar cualquier sonido sin anuncios o acceso a internet</string>
    <string name="app_long_description">¿Alguna vez deseaste recordar lo que otra persona dijo\? ¿O la tarea que te asignaron en una reunión\? No desees más. Con esta grabadora simple puedes grabar cualquier audio realmente rápido. La aplicación va directo al punto, no contiene características lujosas que no vas a usar. Solo tú y la grabadora de voz. Muestra el volumen del sonido actual de una forma con la que puedes tener un montón de diversión. Provee una interfaz de usuario realmente intuitiva y limpia, no hay mucho que pueda ir mal aquí. También ofrece un útil reproductor, así que puedes escuchar tus grabaciones rapidamente, y quizá renombrarlas o eliminarlas. No contiene anuncios o permisos innecesarios. Es completamente de código abierto, provee colores personalizables. <b>Mira la suite completa de herramientas Simples aquí:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools</string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>