<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Simple Voice Recorder</string>
    <string name="app_launcher_name">Perekam suara</string>
    <string name="recording_saved_successfully">Rekaman berhasil disimpan</string>
    <string name="recording">Rekaman</string>
    <string name="no_recordings_found">Tidak ada rekaman yang dibuat oleh aplikasi ini\nTelah ditemukan</string>
    <string name="no_recordings_in_folder_found">Tidak ada rekaman yang ditemukan\ndi folder yang dipilih</string>
    <string name="paused">Dijeda</string>
    <!-- Confirmation dialog -->
    <string name="delete_recordings_confirmation">Anda yakin ingin menghapus %s?</string>
    <!-- Are you sure you want to delete 5 recordings? -->
    <plurals name="delete_recordings">
        <item quantity="one">%d rekaman</item>
        <item quantity="other">%d rekaman</item>
    </plurals>
    <!-- Settings -->
    <string name="try_hiding_notification">Coba sembunyikan pemberitahuan rekaman</string>
    <string name="save_recordings_in">Simpan rekaman di</string>
    <string name="bitrate">Bitrate</string>
    <string name="record_after_launch">Start recording automatically after launching the app</string>
    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Bisakah saya menyembunyikan ikon notifikasi selama merekam?</string>
    <string name="faq_1_text">Tergantung. Saat Anda menggunakan perangkat, tidak mungkin lagi untuk menyembunyikan sepenuhnya pemberitahuan aplikasi seperti ini.
        Jika Anda memeriksa item pengaturan yang tepat, aplikasi akan melakukan yang terbaik untuk menyembunyikannya. Anda dapat menyembunyikannya di layar kunci, jika Anda menonaktifkan tampilan pemberitahuan sensitif di pengaturan perangkat Anda.</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple Voice Recorder - Rekam audio apa pun dengan mudah</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Cara mudah merekam diskusi atau suara apa pun tanpa iklan atau akses internet</string>
    <string name="app_long_description">Pernahkah Anda berharap Anda mengingat apa yang dikatakan orang lain\? Atau tugas yang mereka berikan saat rapat\? Tidak berharap lebih. Dengan perekam sederhana ini, Anda dapat merekam audio apa pun dengan sangat cepat. Aplikasi ini langsung ke intinya, tidak berisi fitur mewah yang tidak akan Anda gunakan. Hanya Anda dan perekam suara. Ini menunjukkan volume suara saat ini pada visualisasi bagus yang dapat Anda nikmati. Menyediakan antarmuka pengguna yang sangat intuitif dan bersih, tidak banyak yang salah di sana. Ini menawarkan pemutar yang bermanfaat juga sehingga Anda dapat mendengarkan rekaman Anda dengan cepat, mungkin mengganti nama atau menghapusnya. Tidak mengandung iklan atau izin yang tidak perlu. Ini sepenuhnya open source, memberikan warna yang dapat disesuaikan. <b>Lihat rangkaian lengkap Alat Sederhana di sini:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools</string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>