<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Eenvoudige Voicerecorder</string>
    <string name="app_launcher_name">Voicerecorder</string>
    <string name="recording_saved_successfully">Opname is opgeslagen</string>
    <string name="recording">Opnemen</string>
    <string name="no_recordings_found">Geen opnames gemaakt door
\ndeze app gevonden</string>
    <string name="no_recordings_in_folder_found">Geen opnames gevonden
\nin de gekozen map</string>
    <string name="paused">Gepauzeerd</string>
    <!-- Confirmation dialog -->
    <string name="delete_recordings_confirmation">%s verwijderen\?</string>
    <!-- Are you sure you want to delete 5 recordings? -->
    <plurals name="delete_recordings">
        <item quantity="one">%d opname</item>
        <item quantity="other">%d opnames</item>
    </plurals>
    <!-- Settings -->
    <string name="try_hiding_notification">Tijdens de opname proberen de notificatie te verbergen</string>
    <string name="save_recordings_in">Opnames opslaan in</string>
    <string name="bitrate">Bitrate</string>
    <string name="record_after_launch">Bij het starten van de app direct een opname beginnen</string>
    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Kan ik de notificatie tijdens het opnemen verbergen?</string>
    <string name="faq_1_text">Dat ligt eraan. Tijdens het gebruik is het niet langer mogelijk in Android om meldingen van dit soort apps volledig te verbergen. De app bevat wel een instelling waarmee er toch zal worden geprobeerd om dit te bewerkstelligen. In de schermvergrendeling kan de melding wél worden verborgen door het tonen van gevoelige notificaties in de systeeminstellingen uit te schakelen.</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Eenvoudige Voicerecorder - Snel geluid opnemen</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Een makkelijke manier om discussies of geluiden op te nemen, zonder advertenties</string>
    <string name="app_long_description"> Onthoud wat de ander zei en welke taken zijn uitgedeeld na een vergadering. Deze eenvoudige voicerecorder is makkelijk te gebruiken. Zonder onnodige functies, machtigingen of advertenties. Een overzichtelijke interface toont de geluidsgolven met een mooie visualisatie. De handige speler laat de opnames snel beluisteren, hernoemen of verwijderen. Standaard geleverd conform Material Design en met een donker thema voor een goede gebruikerservaring. Het ontbreken van internettoegang geeft je de garantie op privacy. Bevat geen advertenties of onnodige machtigingen. Aanpasbare kleuren en volledig open-source. <b>Bekijk de volledige suite van Simple Tools op</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>