<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Semplice Registratore di suoni</string>
    <string name="app_launcher_name">Registratore di suoni</string>
    <string name="recording_saved_successfully">Registrazione salvata con successo</string>
    <string name="recording">Registrazione</string>
    <string name="no_recordings_found">Nessuna registrazione creata
\nda questa app trovata</string>
    <string name="no_recordings_in_folder_found">Non sono state trovate registrazioni
\nnella cartela selezionata</string>
    <string name="paused">In pausa</string>
    <!-- Confirmation dialog -->
    <string name="delete_recordings_confirmation">Eliminare %s\?</string>
    <!-- Are you sure you want to delete 5 recordings? -->
    <plurals name="delete_recordings">
        <item quantity="one">%d registrazione</item>
        <item quantity="other">%d registrazioni</item>
    </plurals>
    <!-- Settings -->
    <string name="try_hiding_notification">Prova a nascondere la notifica di registrazione</string>
    <string name="save_recordings_in">Salva le registrazioni in</string>
    <string name="bitrate">Bitrate</string>
    <string name="record_after_launch">Inizia a registrare automaticamente dopo aver lanciato l\'app</string>
    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Posso nascondere la notifica durante la registrazione?</string>
    <string name="faq_1_text">Dipende. Mentre usi il tuo dispositivo non è più possibile nascondere completamente le notifiche di app come questa.
        Se selezioni l\'impostazione appropriata, la app farà del suo meglio per nasconderla. Comunque, puoi nasconderla nella schermata di blocco, se disabiliti la visualizzazione di notifiche sensibili nelle impostazioni del tuo dispositivo.</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Semplice Registratore di suoni - Registra facile</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Un modo facile di registrare conversazioni o suoni senza annunci o accesso web</string>
    <string name="app_long_description"> Ricorda cosa ha detto l\'altra persona e quale compito ti è stato assegnato dopo una riunione. Il semplice registratore è facilmente accessibile senza caratteristiche fantasiose, pubblicità o permessi non necessari. Il volume corrente del suono e una bella visualizzazione sono mostrati in un\'interfaccia pulita. Un utile player ti permette di ascoltare le tue registrazioni velocemente, rinominarle o cancellarle. Viene fornito con material design e tema scuro per impostazione predefinita, fornisce una grande esperienza utente per un facile utilizzo. La mancanza di accesso a internet ti dà più privacy, sicurezza e stabilità rispetto ad altre app. Non contiene pubblicità o permessi inutili. È completamente opensource, fornisce colori personalizzabili. <b> Guarda la suite completa di Simple Tools qui:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>